{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071204?place[place_type]=GID&place[gid]=1071204&place[latitude]=34.7823302946&place[longitude]=128.4305414264&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 예향 펜션"
    },
    "text": "こんにちは、イェヒャンペンションです。 当イェヒャンペンションは閑麗海上国立公園を巡る美しい自然環境と最高の施設を備えているペンションです。 恋人や家族と一緒に素敵な思い出を作るために最善を尽くしています。 ペンションは丸太と黄土で構成された美しい建物とバーベキュー場を備えており、愛する人と一緒に美しい思い出を作ることができます。 入退室時間はそれぞれ15:00と11:00であり、未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、同性の場合は保護者からの電話がなければ入室できません。 追加人数は別途ご連絡いただく必要があり、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しも難しい場合があります。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。 魚や肉などの直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所のご利用をお願いします。 無分別な娯楽、飲酒は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ご予約の際に重複予約が生じることがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 バーベキューは個別テラスで利用可能であり、ご注意ください。 ペットと駐車可能なスペースがあり、モンドル海辺と統営リュージ、ダルゴ公園などの周辺観光地があります。 客室内では喫煙が禁止されています。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、様々なタイプの客室をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェヒャンペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "イェヒャンペンションは閑麗海上国立公園を巡る美しい自然環境と最高の施設を備えているペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは丸太と黄土で構成された美しい建物とバーベキュー場を備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、同性の場合は保護者からの電話がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は別途ご連絡いただく必要があり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しも難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉などの直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所のご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が生じた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約の際に重複予約が生じることがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはモンドル海辺や統営リュージ、ダルゴ公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どんなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "様々なタイプの客室をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 576
    }
}